點解男人永遠咁犯賤？

當你鐘意咗一個人幾年但係個女仔從來都無鐘意過你
你一直等一直等 佢就繼續為自己事業發展
當你以爲自己有機會嘅時候 其實自己愈踩愈深

:繼續等
:條女當你係傻仔咋

有啲女人仲犯賤

唔明啲人點解可以接受到自己做小三

咁你係鍾意佢呀嘛 繼續等啦

等下幾年等下又幾年

我十幾年叫咩?
地底泥?

日日生不如死 好似無哂人生意義咁